唔想再用支那牛！！玩美股仲有咩地方有止蝕盤

如題
其實我已經轉左sofi
但係sofi美股冇止蝕盤
想知仲有冇其他地方有

用緊富途牛牛，俾想像中好用，評論區都好多香港人，同聲同氣
俾樓主參考下

我知牛牛好用
但係唔想用支那野！！
所以想問大家有冇其他

Ib

ib係唔係要月費?

cs

10蚊
但係可以用交易佣抵

IB啦屌
一個月十蚊美金月費
買賣五次已經cover倒唔洗比

美金？

SoFi 好呀！有熔斷機制！

唔係好明
但係我用sofi 冇得止蝕喎

ib

係
咁你做trade一買一賣都2蚊 同富途一樣

係咪即係ibhk app?

牛牛個app好用過ib

我只幫襯黃店，謝絕藍店，係街屌鳩防暴狗，咒罵政府，上街抗爭！
但富途牛牛一定要用，太好用！
又唔貴，牛牛公仔又得意
啲客服處理問題又快又用心
眼見apps裡面有好多手足都用
俾你參考下

呢個係真

你on9佢咪話唔用支牛

咪on9啦，你咪固執硬頸啦，太主觀或固執既人唔岩投資
當如果有一隻中資股出現，回報超高，咁買唔買？
連登咁黃，都有好多所謂牛牛打手，但其實係用過返唔到轉頭既手足黎，每次有投票關於牛牛既post，投俾牛牛既都好多

佢應該係講緊大升大跌果陣Sofi個server會收左皮

屌 但係佢post個前題話唔想再用支牛 有無其他揀
你又同返佢講用支牛做乜尻
如果佢無話唔用支牛 你個cm無問題嫁

咁人地個前設就係唔想用牛牛，你又叫人用牛牛又想點姐

即係舉例人地話唔想食M記，仲有D咩食肆推薦，然後你又叫返人食M記有咩分別

咁所以而家已知除咗牛牛之外
只係得ib呢個選項？
我仲以為好多間都有添

屌，我都係好心姐！

咩都唔好用 捐曬d錢比trump唔洗煩

我承認我係固執唔想俾支牛賺錢同埋轉玩美股唔使睇咁多中資股
所以先想問各位有冇其他代替產品有止蝕盤
個介面問題我唔care
因為我而家都係用支牛睇sofi trade in

我知你想幫我呀
多謝師兄你既分享

用IB 買報價都用左兩三蚊 1個trade 1蚊
容乜易用夠10蚊1個月

sofi 我準備走人

個app 同server 真係好濕鳩

暫時牛牛同etoro 係最好用

但係ib要入成皮美金

開戶要成皮美金？

唔care 月費，但ib lag 同真係唔夠user friendly

利申長線股用IB 短炒用支牛

仲有apple奶共照用 當唔知 睇唔到

Hkd 黎

成日聽好廢 想知幾廢

緊張時刻散水嗰陣會死ser

試過我市價入單，支牛話隻股全日最就$10,sofi 可以同我落$10.1

市價落單pending 好耐，嗰陣$10, pending 緊無得 cancel, 到server 好返自動幫你落單，不過唔係$10，$11, $12都有機幫你落。

profit 同loss 成日有bug. 唔識update. 蝕到仆街你都唔知。

我比佢上面呢幾樣玩撚死我

死ser 牛牛試過 ，改價就顛左啲

同個用8仔嘅fd講過免費野可能伏 原來真是咁伏 不過我牛牛都用左幾皮交易 可能都差唔多

支那牛牛真係好撚多打手

牛牛抵d定ft配citibank抵d

etoro 雖然係免費，同埋係cfd

除左會死 ser 之外，其他嘢同牛牛有得 fight 幾好用

真心做得幾好

有無d 免費嘅替代品

牛牛死得少

sofi 上星期每日一開市30min - 1hr 都會死 ser

我之前去 CS 講話我 cancel 唔到 pending order, 佢同我講話等下，之後就求其落左單

cfd 好似沒咩風險 但是唔係真是買股票有啲奇怪感覺

。。。。。。

ib得唔得啊 想完全免費太貪

Charles Schwab

我都覺得牛牛太多偏唱好中資嘅新聞仲要推你睇都幾撚煩

etoro 唔係每隻股都有

咁搞法，我輸唔少

都是用翻你個名個個啦

新聞要睇其他source是常識吧

我依家用緊支牛同 etoro

之前有人推致富，啲staff會喺連登做客服

firstrade有咩唔好？我見好似冇咩人用

我認我貪心

因為我新手，成日彈出彈入

我都是 ，用左好多無謂錢， 好彩個市勁 ，我覺得考慮緊點改下操作太多呢個問題好過想用垃圾嘅免費野

TD ameritrade , Charles Schwab , firstrade?

同問 同埋好似香港時間8pm前做唔到盤前交易

不過0手續費幾正
我一年幾百個trade
比起用支那牛牛 一年慳番1k us

本身我個人心急

有d 強迫症，一見到紅色就身痕

firstrade 唔係要t+2?

真是完全沒 ?平台費都沒?

不過孖展好貴。

好似唔洗
我見我賣出之後 個現金購買力都無跌到

我尋日見到紅色，又身痕，即刻走去訓覺

今朝終於綠色

無呀 貴係貴入錢同拎錢
入錢大約要250hkd
拎錢大約要500hkd
要準備好一大舊錢入 同埋唔預成日拎錢出嚟
計落仲係平過我比牛牛交易費

咁我留意下
我一般都唔拿錢
今年用左5皮佣

識啲野

5皮佣
你每日過百個trade？

10-40， 呢排好波動 。

Usd來

一萬美金都冇儲多幾年錢先學人投資啦
Maintain個account又唔係要你hold cash

Firstrade, 零佣

師兄覺得etoro點解好用
睇人介紹佢買美股最少要買500。。。。無得1股咁買

sofi既平均成本價都好怪

etoro買股已經唔係cfd好耐啦

最少買$50
好處係本少都玩得

例如tsla 我本金得400 都可以玩。

同埋etoro 好易用

要用嘅功能都齊

依家仲係喎

仲係買賣差價合約

agger
建議佢成套 system ,寫過

好似每個月有一次免charge拎錢

用牛牛賺大錢⇨支持黃色經濟圈⇨贏！

最少買50usd? 咁如果我買既股/etf，一股既股價係低過50，例如ccl咁，咁我就要買夠50usd既股數先trade得？

tsla本金得400點玩？一股都買唔到喎，可以買碎股？

我都覺etoro介面唔錯，又有得copy trading，打算開，佢入金出金煩唔煩？貴唔貴？見佢官網寫有得用信用卡入金咁正

我有無理解錯，佢寫Buying a stock on eToro by opening a “buy” (long), non-leveraged position means you are investing in the underlying asset* (real stocks)

但你想用cfd都係可以的

所以我用開都用到好想嘔血
但免費呢part贏曬姐，長倉都ok既

CCL 最少都係$50
有部分 etf 好似$20
例如 tsla 依家$800 你落$400 就計你半股

copy trading 係一個伏
例如條友$10買 CCL 依家升到$12
如果你呢個時候 copy 佢， 你就會照跟佢買CCL 不過係$12 入

信用卡入金真係正，即時入到
不過出金都要入返原本張卡
每次出金$5

non leveraged 就係 real stock？？
原來我一直買緊正股

太貴啦 買賣一次收20美金+傭金 差唔到30美金

你有$25000us就可以申請佢張debit card
每個月最多免費拎1k us

用緊sofi，好撚柒嬲
但蝕緊錢未走得
樓上講etoro好似幾好咁
想快啲回家鄉走錢試etoro
咁etoro有咩缺點？

如果係咁話都幾正喎
我買amazon都可以落50買，雖然係碎股
但你用落真係完全零佣無任何手續費？
只係入金出金先要比錢？
有無話戶口最低存款額
出金可以link銀行戶口姐，不過佢出金真心平，屌打firstrade

用牛睇， ib trade

ib 一個交易1usd 左右， 牛牛要2usd~

據我所知佢唔係cfd好耐，所以你沒錯，一直都買緊正股，除非你手痕加槓杆

好似無得link 銀行

其實佢會食少少價

例如你$10 買，最後會變$10.09
佢會食 0.09% 好似係

雖然係黃券商但真係太貴。。。。。

我牛牛買 wll 700股10usd 一次

ib 有無話買得多會貴d

唔洗喎
我一開始開account都無入咁多

因為我一直買嗰陣佢都會食價，所以我以為係cfd

我都search緊有咩券商有debit card
目前揾到ft同cs有，黎緊etoro都話會出debit card

係幾正，不過d 股唔齊

同無盤前盤後

貪有豬肉股送申請左

有巴打講左，etoro會食價，變相佣金

當然都有， 應該都係計個trade 幾多面值
ib 網有寫
我簡單搵自己近期的記錄
20股xom, 1100usd, 傭金係1.03 usd

我都係
不過已經比sofi 搞到蝕走左

下。。。入美金落我張信用金我點拎返出黎

會食價咁即係變相佣金，知唔知佢食幾多%既價？

因為牛牛係漸進式佣金，買越多佣愈高，無記錯係可以轉佣金plan

0.09% 好似係

我入落tap and go 之後fps 入銀行

不過我未出過，唔知點計usd 轉hkd

係咪直接賣曬啲股票將啲錢轉落銀行就得？
求教學

咁姐係佢靠呢d位賺錢
佢同你用10usd係交易所落盤，然後收你10.9

我唔玩盤前盤後，你指既唔齊有幾唔齊？
只係玩美股/etf既話齊唔齊？唔會玩其他國家既股。。。

我仲儲緊佢個分，換完股就走人

琴晚支牛咪一樣死

你指佢自家溶斷而蝕？

Cs好似無左
Ft好似2萬5美金先申請到，同户口有2萬5美既話，每個月境外拎錢免手續費

其實都幾貴，如果我買股價較高既股，佢下下會加0.09%先幫我落盤

冧市果陣，你就知牛牛有幾好用
見你你手足先咁老實話你知

依加 shop 742.58
如果你買，佢就會計你742.88

所以真係好少

你睇返我上面打嗰段嘢

各方面都會拎你輸錢

原來咁少，咁呢個價佢唔係加左0.09% 嚇得我

可能我記錯左個 percentage

不過唔同股，食價有d 分别

可以 down 佢個 app 玩下

不過 etoro 死 ser 次數比牛牛多

唔係 有次美股溶斷ib 牛牛都收皮
全世界係得8仔入到

但係都有升市嗰陣，死咗兩次ser

我比佢個平均成本價計法都玩死。。。真係玩埋呢轉就想走
未用過市價單買野 sofi真係比較岩氣定神閒既時候用

尋日一開市升七百幾點，我尋晚就試過login唔到
但都好彩佢唔比我login 我無機會買貴左

牛牛唔係都係平均成本價咩

有樣嘢又要讚 etoro 佢唔係平成本價，佢係一單單計

wtf
你完全無講etoro都會死得仲多過屠牛

呢兩個星期印象中無乜事

sofi既平均成本價用first in first out咁計
咁所以你溝完貨再賣一部份走，個平均買入價會高左

咩叫一單單咁計

咁佢點死法先 講定黎聽下

唯一好真係得免費，
玩長線一定用佢，短線用佢就死得人多

富途收平台費，
所以其實唔應該拎黎比
因為佢都唔係真係免費

例如我 $10 入左一次 $20 入左一次

我有得選擇放$10 定$20 嘅股

log in 唔到 or 買賣唔到

daytrade應該會用到嘔血
如果長線，儲貨，收下股息 sofi一流，不過我唔知sofi會唔會幫你收股息
真免費既話，真係得sofi, 入錢出錢免費，唔會食你價，唔收佣金

不過 pending order 係可以 cancel

唔似 sofi 求其幫你落單

哇屌你，我鐘意喎呢個，咁之不過。。。點玩溝貨

咁咪同你sofi既死法一樣

我尋日sofi都試過想改單，一直load空氣

其實同溝貨原理一樣

$10 10股。 $20 10股

你平均每股都係$15 如果你一次過放晒嘅話

etoro 淨係呢樣已經比 sofi 好

sofi 我賣埋隻 ifrx 就出金走人

入返落 etoro 好過

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

溫馨提示 轉用階梯式收費每次買賣俑金可以低至0.5usd, 不過階梯式收費買賣港股貴少少，由18hkd -> 3x甚至5x

5毛打手

琴晚定前晚先死完

呢個post既人仲放mpf係香港真係比笑死

講緊etoro 喎

支牛嗰陣我無 trade 唔知死 ser

咁我明
不過我想放部份既話就無得用溝左既價去賣，要等佢真係上返去20先走貨。。

姐ifrx跌得好癲

係，不過好似個零鐘就無事

返到$20 可以走左 $20 先

留返$10 等更多 profit

我6.8 入左，又衰心急

其實我覺得自己唔太適合炒股

又心急，又貪心

明白曬

6.8姐，星期一有機會走人

咁咪轉玩法，我自己就炒同長線投資都玩，唔會玩死一邊

我可能會等多下，如果佢無大跌

ib+multichart應該可以，不過好貴

佢跌既話，下個支撐位已經見五蚊

I mean 我 set 左8% 止蝕

定係照走好d

一樣價洗鬼用你垃圾ib?
人地富途咁好用

哇你咁鐘意玩咁細價既股
石油股見好就收。油價去到40蚊已經無力上，我都放曬手上d 油etf
玩石油股真係好有膽識
不過1.2放真係太心急。。幾乎最低位放。。。

牛牛關鍵時刻就無新聞，封鎖消息，你自己諗啦

我會星期一有位就走
呢隻成交量低到。。。
而且仲係下降軌，我會走左先等佢再落下先入 如果你咁鐘意

btw sofi無止蝕盤

睇咗一版
發覺用支牛班人都文盲㗎喎

我都想問，仲研究緊個版面

牛牛美股
平台費$1 min charge
佣$1 min charge
實際每個trade $2 min
有無錯

即係抄低佢先

買$2
賣$2
total $4

即是每單交易4美
不如去致富
月供一隻美股之後每單回增4美
即是6美一單交易

好心 但係係講廢話囉

想問下ib點樣孖展同最高幾多倍？
可唔可以盤前盤後

收皮啦支那仔

IB 次次收$1
牛牛每次交易最低$2，300股已經收$3-4，來回短炒好撚貴，上次收我$26美金一次交易
兩個都有試用

唔好懶清高啦

係好撚好用，但你真係要識睇盤口，識圖表分析，識既話會覺得牛牛app真係神級

etoro app有咩好 介紹下

我上面講左好多，你爬下文先啦

sofi可唔可以直接入美金？

黃大哂咩
Hsbc買賣大約收40

可以，做過好多次了

識玩當然係支牛睇價用其他野trade
ib個介面係唔好睇
但好多function係事實
其實到而家仲用支牛trade係咩心態？

巴打係咩銀行轉入去？

淨係冇國安法新聞都死喇跌到仆街都未知咩事

uSmart

hsbc ，你用返同佢一樣既銀行 ，如果唔係會收charge

有冇人用緊citi買美股？

Btw 有無美股即時報價platform 推介？牛牛試用期就過

個app買港股都有bug而且貴，不了

唔該巴打

你買野買到現金唔夠比佢都照比你買，咁就孖左架喇
最過幾多倍隻隻野都唔同(1/隻野的ltv)

q409

可以盤後嗎

Etoro

傳說係得，但我冇試過

佢界面垃圾黎

但信用卡入USD銀行會收fee
有無信用卡唔收？

咁用富途

牛牛係好用，不過只係用黎睇，唔會落單

界面呢家野總有日會變好的
重點係做到你想要的trade同成本問題
覺得ok咪用，唔ok咪用其他
有冇好介紹？

冇 不過佢個界面真係俾狗用

同早前的匯豐app有得fight

你真係垃撚圾，唔想俾錢人賺，但又用人哋個app, 黃絲個個都學你咁無恥真係死撚得
人無恥便無敵真理嚟

用完sofi真係會返轉頭用牛牛，sofi介面差又lag又少功能，用返牛牛都無咁激氣

雙修

一定係IB

無知一問，牛牛美股最少要買幾多，以tsla為例，係咪一股都買得

美股一向都係可以買一股

sofi正
之前一直用開8securities
不過牛牛睇價真係方便
但trade一定唔會用佢先
短炒用牛牛收費真係

Firstrade